D大陸人問香港憑咩有普選佢哋冇，我就要問憑咩大陸憲法有寫真普選我哋冇

D大陸人成日話憑咩香港人香港人高人一等要有大陸人冇嘅真普選
咁又冇人問點解大陸憲法有真普選條文香港冇
執行成點樣係另一件事
起碼有條文寫明，有得拗，有得爭取

34條. 有選舉權、被選權
97條. 省市代表由下級代表選，而下級代表係民選

套翻落香港的話即係由全民選嘅區議會同立法會選
完全係14年真普選最低勉強接受嘅門檻

咁我哋基本法寫明有嘅普選
點解字面條文上仲縮水過大陸
又要提名委員會又要選舉委員會
條文上兩會仲要唔係全民選或民選代表選

唔知有冇巴絲熟法律文字遊戲
可以出d文宣講下呢方面

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

大陸狗不嬲係簽左合同都反口
更何況因為鬼國國情,會係大陸講政治通常係五毛狗

你應該大9條友,話支持各省各市都普選

唔使問咁多、唔好話憑d咩、想要就爭取、唔爭取就繼續被人剝削、肉隨針板上。

既然佢哋問得出就知係基本權利、人權，係時候輸出革命

我覺得嚟緊嘅對大陸既文宣、可以以普世價值同基本人權去做目標，等大家知道想要什麼、然後群起而攻之，推返中共

啱啊，憑香港人敢爭取囉。唔敢嘅咪繼續跪低做奴才囉，關我地撚事啊。輸！出！革！命！

不願做奴隸的人民？

唔知邊到聽返黎既，但佢地就係懦夫唔敢出聲、怕事、無腦

係時候，輸出革命，一黎減低香港受既壓、二黎達至最大力度既錫春袋

你應該撥火

點解大陸人無權普選, 點解大陸起焚化爐當地人意見無人重視
而唔係比五毛lead住節奏浪費大家時間

中國人直接無視就得啦

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

10月1日大搞特搞

拉一派打一派
實有個腦未被洗既人、唔洗太重視、但都唔可以忽視

然後星星之火可以燎原，就係我期望見到

普選總統

你地都可以有架

屌你咩大陸一早有普選

原來佢哋係魚蛋論麻醉自己愛國

無錯
唔好俾人lead
反輸岀 講道理

回佢地:
你地想要你地都可以上街架喎, 好公平

唔係香港高人一等要有普選
係大陸比世界都次一等

同大陸人嘈真係好戇鳩

憑咩落去問歷史人物鄧小平啦

Btw,我支持大陸有普選，你們可以打我了

由自平等人人值得擁有

應該鼓勵佢地爭取

佢地都唔care普選 佢地只要有得食 有得訓 有得屙屎 有得玩樂就得 成日鬧香港人反對派 成日鐘意反政府 其實係因為佢地做得耐人形豬同奴隸 唔識咩叫自由同權力 就好似食得耐屎食唔返飯咁 你食飯個時佢就話你有屎唔食點解要食飯